[搞走塑］環保撚：政府應該立法，所有即棄塑膠產品都要好似煙盒咁加警告字眼！

即係點？
杯珍珠奶茶要有海龜俾飲管插住個樣？

生仔不環保，請揮刀自宮/紮起子宮，為地球出一分力。

想像緊 果杯珍珠奶茶插飲管個位就係海龜個鼻

印完都唔會有感覺

煙鏟戒煙係因為加太多稅食唔起，關張圖叉事咩，你估班煙鏟唔知食煙會陽痿？

插住不同既海洋生物

買口罩都要

幾得
要排隊都會買

我覺得最唔環保應該係condom
咁耐都冇環保人仕出嚟反condom令我好失望

我上次講左句「下次唔用condom」
班閪人好似如獲至寶咁

佢敢出我敢買

搞掂回收同產品包裝過多先啦

印嘢上去咪仲唔環保
食撚咗屎？

環保撚個腦係咁上下

又幾盞鬼

幾時到口罩包裝都要印
上個月好似有單係海洋生物入面發現口罩